Проект содержит код, с помощью которого можно локально задеплоить сервис, который состоит из:
1. airflow
2. spark
3. zabbix
4. loki
5. grafana
Внутри airflow лежит dag, который подключает спарк и просто выводит сумму 4950(для примера)
Также подключается сбор логов и мониторинг системы, визуализация осуществляется через графану.
Для деплоя склонируйте директорию, потом напишите:
1. docker compose build
2. docker compose up -d
